今晚有十萬人我喺女同學面前除褲露鳩又點話

除定先啦

除定

冇可能有10萬，5萬都偷笑啦

it is impossible

有十萬你都唔會知，果區邊放得落十萬。

唔好搞到你同學啦
係男人就開live啦，你同學無辜㗎

企爆中上環都唔只10萬啦

講下咋嘩？

女同學係你條囡咪得囉 成本咁低 賭大少少得唔得

香港人瞓返喇，今晚我估上限兩萬

......告你性騷擾

我冇囡

出左遮打花園就好難計。因為要預人流，人流動緊你冇得數。

記住找數呀

大概啦，有十萬好易睇

冇可能

我跟你一齊除
我攞埋條底褲蒙面都得

做你同學真係慘⋯⋯

大家講還講，記得開不推文啊

記得直播 LM不推

校園台啫，冇咁易上熱門

雖然你係露體狂
不過廢事又多個手足俾狗拉

不割

男校？

以邊個計人數作準先？

大學

香港警察

有無諗過女同學唔想睇
係有膽既就去維園找數

記得找數

Lm

無人想睇

此post已完

留名等睇你除

不推文

ok 留名搵雀

有廿萬人我連登自貼閃卡

開live 比ee睇

留名等找數

諗定係邊度除啦你

轉堂時候企上老師枱 話連登找數

咁要去 lab 借定部顯微鏡先得囉

留名等睇走數

唔會有十萬

有冇問過人地想唔想睇？

條條女都想昅我碌鳩

你有無諗過人地唔想睇你條牙籤？

希望巴打助攻成功

［邊個搞事邊個鬼］其實今晚個集會代表左香港人既民意

祝你願望達成

過五千都要除啦。

你係嚇人既去嚇藍絲呀嬸啦
去美心除啦

拉

死gay佬

屌你老母無人想睇你碌脆皮腸

平日想10萬人 人地要番工架嘛

今晚20個到啦

屌，根本你自己想露[black][/black]

夠10萬幫你含埋都得

露體狂曲線逼人望JJ

跟隊

香港人權民主法案集氣大會

日期：10月14日
時間：19:00
地點：遮打花園

等睇你被踢出校+俾人拉

放心啦 毅進制點會計到有10慢人呀

十萬件"黑色object"

咪諗住開住校園台返工撚就睇唔到

你有種咪去囉

今晚見

咁你除硬

如果計晒周邊，樓主買定條靚底褲

等警方數字

你仲縮得快過你條9

一早講咗

你可以除定

留名睇找數

橫睇掂睇，頂盡1萬

你講笑咋嘛

巴打記住直播

各位
有鳩睇

除啦

萬8囉咁

行人路上蓋都企爆埋 自己諗

咁3萬啦

2052 #中環 #遮打花園
大會發言人表示保守估計今天參與集會的人數超過13萬人。
#now

毅進制?

我們到了 樓主在哪?

除褲

找數唔該

就算係得女同學可以睇
何況依家都冇10萬

有得睇雞仔full化

除硬啦

找數啦

等警方公佈數字

除

上咗熱門，大家唔好推

插我

原來你一直扮gay就係等呢一日

為咗唔妨礙大家討論正經嘢，我唔會再回應依個po

找數未

找數

2052 #中環 #遮打花園
大會發言人表示保守估計今天參與集會的人數超過13萬人。
#now
等睇走數

13萬 你仆街啦今次

除呀仆街

擺到明樓豬一早就想咁做 而家借d易

除呀

師兄～～請問邊度有花生買呀？

除褲就唔使啦, 捐返一皮去星火

找數lm

係咪要我屌到你跪喺到先肯找數

找數啊

13萬係保守，流動未計架

Where is the🐦

多謝樓主幫燈
lm

咪走數啊

恭喜曬 除拉

走數爛春袋

毅進制?阿sir

你露硬

剩計遮打花園 3000人

推撚爆你個春袋

留名

13萬喎,找數

即推啦

除咗褲未

露得

我真喺恭喜你

唔想除褲就講啦屌你個嘴

女同學睇咗喇
此po已完

瘋了

tui

ok 找數啦樓主

女同學有咩感想

1cm?

點證明

樓主 好快D出嚟 我唔想追擊你

推

證明呢

Done

好難架喎

你露撚緊啦手足

樓主找數未？

HK police, please save me

有數就快撚啲找啦

唔找數正契弟

希望你唔係s size

搵個女同學遮住學生證證明你露過先算數，唔駛你拍片算係咁啦。
唔好走數呀。

抵除啦

除褲啦

有jer jer睇

你除撚硬

13萬呀

學生證冇gender

放過個女仔

女同學有手架嘛天才，女仔手一睇就認到啦

你去死啦樓豬，有鬼女同學會同你講野咩

快望兩眼未必搵到

係佢唔放開我碌鳩

你同我跪喺度！

過百萬wor, 係咪除十次先

啱啱仔細數過，得9萬7千人

除得

樓豬rip

猥瑣。見到揾磚頭掟。從此性無能，不能人道。一生抱憾。

快啲找數

留名先

大會話有十三

樓主碌鳩rip

找數喇窩

找數……一定過

咁咪益左你

lm

幾時露？

鳩呢

when lo 9?

L個M先

(VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

直播ok?

請貼打格仔片為証

留名睇走數

除未?

Push

留名等樓主同撚撚FACE巴打除褲

找數呀

找數 唔該

我地心靈相通喎，不如我地拍拖啦

13萬 喎 除啦

有13萬了

找數時間

巴打找數

我男朋友話不了 但係佢可以獻身同你搞下gay咁

lm等片

等睇

你找咗未呀

你夾喺中間ok?

準備好未？

你扑街了

香港人口近十年幾時都係超過七百萬人。

樓主請準備除褲露𨳊

大會講過佢哋估算唔到但起碼13萬

等實際數字先

三文治不了 我要去玩狗 你地兩個搞住先啦
巴打幫手調教下我男朋友ok？

好心你收埋咪獻醜

找數真漢字
十三萬人點睇

找咗了，啱啱喺hall俾咗個女同學睇

找數啊巴打

成班女笑你鳩細

你講哂啦

閹馬邊度有鳩

除啦，柒頭

維園見

巴打 願賭服輸

十三萬人，樓主呢

夠你露10次？

快啲找數露鳩啦
唔係驚細我地會笑啊嘛

找數真漢子

LM

夠鐘找數

夠鐘啦

除撚定都得

J圖呢？

hi

除未呀

等找數

9萬7only

找數未呀 等睇

找數啦樓主

又嘉年華？

On9 post

我都找咗啦
啱先同幾十個女同學一齊除

清麻煩請找數

輕輕一推

碌鳩起邊啊, 睇過

樓主

等睇走數

想走數?

樓豬就會話跟毅進制

男校撚咪無事

除啦 最多唔笑你

你露體狂咋 唔好騎劫喎

除啦 唔笑你短啦

除左未

找數啦仆街仔
美帝睇住

鳩細無親戚，

唔好乘機wor

除完仲要對住同學仔講
你同我跪喺度

我抵諗啲幫女同學睇啦

找數呀頂你

是時候找數啦

樓主開live ？

找數！！！

直播又要熄燈

找數啦 傻麥

唔準着底褲露呀

留名等直播

是時候了

陰公豬

強烈要求九龍區進行
上次港島我去唔到
今次我要觀到鳥

找數了

等睇樓主話跟毅進制，龍門任佢擺

咪走數

唔好走數

等睇露鳩

找數！不過我唔中意仔

開直播找數ok?

Twitch等緊你

130k

好找數啦喎

來吧

我要睇有無30cm

等找數
btw,次次都有人立flag

13萬
剩低既時間就交比樓主了

拿，找數真男人啊
btw 唔找都得，出多d 來，唔好日日做電腦軍師 就得啦

找數啦喂

lmlm

好

非常時期
建議找數都係場抗爭勝利同煲底相見後先找
大家記住數先

冇衝突嘅都可以找咗數先

wfc

ok
贏咗找
不過只限女同學睇

幾時找數？

有女同學想睇你除褲露鳩算啦

徐定富

邊到找數

等睇找數

你。。。。。

上次維園裸跑真係有找數

除啦你

樓主找數唔該

有多

唔止十三萬喎

樓主找數

露兩次啦

樓主人呢

找數先啦

除夫除夫

唔好露 佢地唔會想睇

都係想曬鳩啫

好耐冇見派膠樓主除褲喇

露喇

收到

嗱嗱嗱唔好走數啊你

又可以睇走數

等樓主找數

pmed

找數C兄

post J 圖~~

吊你老母又走數

幾時找數呀

你識我？

我係畀你屌到跪喺度嘅00後

樓主走數正死仆街

祝你畀狗捉入狗屋雞姦

不gay的瘋

找數啦⋯⋯

同學，露吧

樓主好上水喇喎

找數啦不gay巴

你個名

鞭鳩

吊咪走數

Lm睇找數

我知樓主係特登既，想露好耐

找數ching

走數冚家剷

咪走數呀 想睇傻人發現案

13萬呀 幾時找數？

轉場去維園除褲露鳩啦

搖撚準備啦

Waiting

見到依d on9 post 好感動
LM睇J圖

on 9 仔

快

找數喇

笑你老母

Lm睇走數

手足 今次要露蟹啦

走數爛jj

我叫咗人帶間尺，幫你量尺吋

出黎啦

除得啦

找數啦巴打

可以除了

記得找數啊，拍片擺上嚟

快鳩點la

巴打你條撚樣讀男校 ， 咪撚走數

樓主佢最中意你

各位買定放大鏡/顯微鏡

樓主咪走數

Hey

手_______留名

樓主唔好唔應

咁快啲除啦
可能佢會做你條女呢

樓主咪潛水呀

哈哈
你仆街啦

點呀？除咗未？

唔準確都有13萬 留名等睇

LM看私鳥

你出過去未 ？

會唔會拍片

觀鳥愛好者劉明

想含

想朋牙簽仔

唔好推

大家米能推

咪撚推

想睇女同學

諗定邊個女同學未？

定留番他日煲㡳先除？

走數爛袋斷j根

不推文
拉

唔好
唔推啊

喂唔好推呀

上次公務員同今日都有。
放唔落係指遮打放唔落。

找數未？

樓主上水好冇啊

快啦

為左你，我可以洗眼

又有on9仔

過十萬喎！！

幾時找數

上水喇喂 找埋條數先

快撚啲

除左？ 睇唔到啊？ 扯一扯先

記得找數呀

係咪有人表演露雀仔

樓豬真係用心良苦 btw大家唔好推喇

13萬啦 柒頭

除啦屌你

恭喜你

推夠未呀

男同學冇得睇?

我願意睇

找數呀喂

夠膽你就用毅進制25200人嚟兜

除定褲啦

唔好陷害女同學得唔得

CHING，你除得喇喎，大會報稱有13萬

Lm 等睇

樓主準備幾時除褲？

樓主畢左業十世，邊到黎有女同學
你係維園祼跑算鳩數啦

樓主除未？

拉咗先，唔係幫樓主，而係推咗重要post先

要除了

留個靚名先

(點解要求台灣關注警察移民上唔到熱門)識玩就逐個國家玩再加旅遊都要限制埋

除未

找數啊巴！

唔找數當你5毛咁block

係時候找數喇

開Live

保守估計十三萬

樓豬呢？

樓主除褲啦

有十三萬喎

你唔好同我講你要以popo的毅進制黎計呀

找數阿喂

佢都係想打一下氣啫
btw:下次唔好了

有j睇

又有觀鳥節

認住你個仆街走數

找數呀！

女同學在此，除未

樓豬去咗邊

等緊你找數

觀鳥

留名等走數

留名等觀鳥

人呢？

找數呀屌你

屌你找數啦樓豬

嗱嗱聲找完數推行動post啦

走撚硬啦

假鳩唔計呀

露啦

走數定找數？

你同我跪喺度

找數啦 屌
推番有用post先

唔好理呢啲人得唔得
第一 咁耐唔蒲頭名啲明顯走數， 明知自己唔撚夠膽就唔好開post
第二 運動初期有呢啲post覺得幾好笑，仲要有個巴打真係自己走出嚟找數唔使人哋催。歡樂下都幾好同好有誠信 欣賞嗰位
係尾多咗呢啲post，啲人又走數，講大話當生菜

樓主我屌你老母啦 ，覺得自己好好玩博出位呀？ 其實你哋都明知要出嘅人就會出，唔出嘅人都唔會因為呢啲膠post出囉。
收皮啦

咪走數呀！

樓主你去左邊呀

找數吖，樓主
今晚13萬人

觀鳥團出發

不如考慮埋直播除褲？

樓主在那？

睇牙籤前睇睇呢個post
真核彈！無人講啲狗用酷刑對待新聞工作者？？

留名等live

我喺連登出名嗰陣你連登ac都未有呀

碌左個一蚊入黎

擺低一蚊

即刻諗起維園裸跑嗰個樓主 樓主你唔係唔找數呀？

嶺南手足